京都大阪祭一問

話說7月尾去京阪神旅行
咁啱睇到有大阪天神祭 同京都祇園祭
想問下去過嘅巴打呢2個有冇咩野睇/行同分別大唔大？
祇園祭去果幾日撞唔正巡遊係咪即係無野睇